有無人覺得長髮彩瑛屌打momo

國

正

好撚靚

駁唔到

最有氣質係佢

對波呢

全隊最撚靚

當然啦！ momo外在係得對波睇得下

係咪得我覺得佢似S.H.E Hebe

法國有d似ellin

momo fans開始負皮

得罪講句 唔多起眼

咪就係

可惜剪左個西頭

粒墨好7點解唔脫左佢

覺

一早話個君如頭唔撚掂

lm

邊個係momo?

長髮無得輸

長髮靚好多

就係有粒墨先容易認

主人世界第一

有無全隊無化妝圖比對牙

短髮靚啲

終於有呢個post,佢係韓國line最靚個個

好撚可愛啊屌

同friend講彩瑛正俾人無視

長髮真係幾靚

佢係好有靈氣果隻

我都係

留名睇相

長頭髮都係 可惜佢剪個吳君如頭呢

個feel似演員文根英

算唔算短髮😂

彩瑛bb世界第一

Sorry彩瑛係屌打成隊人

同意

我老婆真係好正

長髮係好撚正
無啦啦剪短變咗成個吳君如咁樣

普通到無得再普通嘅妹樣都要吹奏

一開頭短得好型 但後黎行可愛look 仲奇怪 而家頭髮長返啲 先叫好返啲

咁樣都只係巴打眼中普通樣

sixteen到而家都唔覺得佢同個靚字有關係

彩瑛感覺俾人好真實 唔做作

粒墨仔好cute cute
Mina又係

Sixteen已經覺得好正

利申：團飯，特別喜愛三歲

彩瑛好撩柒呢

agger

cheer up果陣小小短最好睇

佢依家個頭顯得佢好漲